Zijn dit de echte namen van mijn doedel en uw Fanny en wat betekent "fuck" verstaan, my darling tante?
Do tell me, lieve tante?
En leer mij de taal die ik zou moeten gebruiken wanneer u bent zo vriendelijk om mij van de pijn van mijn nu zo frequent hardheid.
Ik weet niet of je hebt geobserveerd, lieve tante, maar ik heb nooit deze zomer in huis, maar het is pijnlijk hard tegelijk; om er zeker van te zijn dat u mij deze exquise plezier bij het tegengaan van mij dat ik kon wensen constant hardheden zolang je bijna waren tot bedaren brengen.
Is dit natuurlijk, lieve tante of een ziekte?
Pray tell me en teach me al de aandoenlijke termen die u zo rijkelijk op mij terwijl ik mijn verminderen hardheden."
Mijn schijnbare eenvoud blijkbaar blij haar.
Ze waarschijnlijk dacht dat als ik moet vroeger of later grondig inzicht in de aard van onze vrijage, het zou beter zijn dat zij zouden als het ware een vertrouweling van mij en bevestig me vaster tegen zichzelf.
Ze smeekte me om te gaan zitten en ze volledig legde alles voor mij.
Natuurlijk was ik nog beter kennen dan zelf met ze gecommuniceerd, maar ik bevestigde het idee ze blijkbaar vermaakt van haar mijn eerste instructress door verschillende naïeve opmerkingen over alle was ze me vertelden.
Natuurlijk ben bleek een apt kenner, en door mijn dicht-vragenstellers bracht al haar eigen kennis, en niets voor me te leren.
Aan het einde zei ik- "alle vrouwen hebben zo'n mooie mantel-spuitkutje bedoel ik tussen hun benen als u, geachte tante?"
"Ja, my darling; maar je moet nooit afdwalen naar anderen; u vindt geen zo dol op jou, of voeg ik eraan toe, zonder ijdelheid, zodat die aan deze geachte collega, maar kom, ik zie het is levensgevaarlijk om hem hier te verblijven langer."
Ze roos, maar ik snel losgeknoopt en produceerde mijn prik in een bijna grander staat dan ooit.
Ik smeekte haar om me te laten nog een "fuck" nu wist ik waar ik het allemaal echt betekende.
Ik zet hem in haar hand.
Haar vorige beschrijvende les hebben gewekt haar lasciviousness.
Ze liefkozend vastgepakt en bukken, kuste hem, zeggende dat ze niet konden weerstaan zijn welsprekende look.
Gooien zichzelf weer terug op de bank, met haar kleren, haar voeten op de rand, en haar benen uit elkaar, haar glorieuze spuitkutje leggen in haar vochtige pracht en praal.
Ik gooide me op mijn knieën en gamahuched haar totdat ze doorgebracht: en nu we weten haar grootste letch, ik meteen mijn openbarsten prik tot haar schuimende spuitkutje, gedoken in en begon met een heftige beweging, gepaard gaand met de meest ontwapenende schuine zinnen had ze net als ze dacht, heeft mij geleerd.
